中國武漢肺炎》新加坡新增447宗病例 再創單日新高

新加坡新增447宗病例
再創單日新高

新加坡本地今天（15日）新增447宗2019中國武漢肺炎確診病例，再創單日最高紀錄，使累計病例達到3699宗。

根據衛生部文告，新病例都是本地感染病例，並沒有輸入型病例。

其中404宗是住在客工宿舍的工作准證持有者、五人是沒有住宿舍的工作准證持有者，另有38人屬於本地社區感染病例。

你還有(中國共產)黨啊

坡狗nmsl

Monkey奶野鳥

新加坡特別行政區政府害死市民

新加坡隔離既馬來西亞都爆得幾勁，分分鍾都係新加坡傳過去既

monkey

errrr..... good show

369 9

熱烈地彈琴熱烈地唱

Errrrrr.......

人地個個退緊你就搶攻 有料

馬騮共和國

monkey die

447本地, 仆街了

波老又贏香港

hey monkey

希望坡仔繼續奶共，唔好停

香港又輸了

開始爆

good show

Singapore: Monkey

坡狗又然

人地真係有驗

。。。

Monkey sick monkey sad

玻狗:我地又贏

monkey see
monkey do
monkey errrr
monkey sick

monkey die

In monkey we trust

之前又叫人唔好戴口罩，有病先至戴口罩...

香港連新加坡車尾都見唔到

monkey sick

佢test緊公共醫療負荷。
唔怕

亞洲黎講佢都算廢
仲妄想經濟追過香港
雖然國際企業無論如何都會搬去新加坡
中資入侵香港太勁

佢地外勞宿舍?
一早封左仲有冇人流出左城市入面?

Monkeypore

good show !!!
夫人打算點做?

Err...

失敗國家

四小龍之首

留名睇何精幾時奶嘢

李顯龍：「感謝黨，感謝中央大力支持新加坡香蕉特區政府」

Errrrrrrrrrrrrrr

Monkey!

回力鏢中到啪啪聲

Errrr

Monkey see monkey sick

共享中國人榮耀

馬嬲仔 抵撚死

疫壇巨鱷
別人恐懼時貪婪

唔好咁口響住
呢排啲回力鏢好撚勁

抵L死，把閪口唔收，冇口德就中咗幾百件比你！咁撚多野講

波狗真係害人不淺

walao...cannot takhan lah

新加坡肺炎

Mon.. 玻猴

🐒👀🐒🙈

人地有兩個黨添

Monkeypore gg

Monkey see, monkey do, monkey errr, monkey die

你都有今日啦

邊度可以睇到坡仔點講返我地？

errrrr

Monkey 🐵

班波狗話係 dorm 爆既唔計所以本土應該係4十幾單wo

即係啲毒夏天都唔識停

香港台灣夠成咋外勞啦又唔見爆到佢咁
廢就廢啦坡狗

Oops!!

GET!! So far so good ching

支那快D屈係猩加坡病毒喇

佢地覺得自己講英文 所以跟歐美進度爆囉

想做亞洲第一
感染

新加坡過50時
馬來西亞原本冇病例
根住冇封關
兩大源頭係中國經機場輸入吉隆坡同新加坡陸路入柔佛
最後連新加坡都封鳩埋算

張相勁似二世祖老竇

Good show

一向啦
小印度唔計
窮撚地方唔計
City以外唔計
外勞唔計...

就快可以寫巴塞潮文

低能坡狗官中左未

中咗都唔撚講啦
收埋一打蛋喺屋企你估佢想你知咩

其實唔係妄想

好多野都超越香港

大學，星航...........

Monkey: 俾我抖下啦得唔得啊

坡仔gg

佢地個d波lish黎

真心抵死

利申：曾經在星資公司工作，見盡4ball9幾咁自以為是兼狗眼看人低

Errr.....

中國都爆得勁
分分鐘係新加玻傳過去

又贏香港

errr.....

回力鏢

Record 447 new coronavirus cases in S'pore, of which 404 are linked to dormitories全部本土爆

抵死
成日奶共

新加坡好快成為下一個疫情爆發中心

而家仲係外勞區出事，未影響到有錢本地藍絲坡佬

唔怕，唔戴

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

人地好小氣吾知會點

er...
希望佢地繼續奶共

40幾都係香港十倍

好學唔學，去學支麻人講野
笑鳩支麻人沒問題，但以家又唔係笑緊支麻人，講黎做乜鳩？

MONKEY: 好撚攰啊屌你老母

新加坡有樣好

啲坡妹由細就抑壓
可以好撚淫

未係，不過有潛力超越韓國

坐完冇耐出黎？

句野包埋恥笑支那成份

坡仔求下中國爹派醫護救命啦